[champ]LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever (240)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

倒水feel

開始倒水？

倒水了

倒水永不缺席係真

好憎KUZMA

倒夠水啦屌

湖又病發 大比分就鬆懈

見到JR癡到湖人隻ring就好撚嬲

廢老咪再9射3分

Kuzma

又倒水了

想贏24分啫

Kuz呢球比著熱火吹左了

開始妹就知咩事

古狗垃圾到

倒水倒多十分差唔多

古狗 仲未醒

20分

古狗個腦係咪有問題
caruso wide open 唔傳

單節輸30分要去game7就抵死啦

頭先入樽都唔入

古真係垃圾嚟

汗都唔駛點出就拎

又倒

又燈

講下姐

屌 未再倒水

開季之前期望 Kuzma 進攻做到第三得分點
但係防守會倒水
點知係調返轉

精神領袖

又要倒水

古連宜家都冇建樹真係差d

Kuz成個 series有冇打過好波

條撚樣都唔知有咩貢獻，fk jr

same for 古同green

大麻領袖

估唔到單防勁左咁多

古狗身價大跌
只能換三線球員

到時班hater仲唔打飛機打到出血？

啦啦隊

一定會即刻開ig live

真嘅話成隊都收恐嚇

仲出古 我真係屌你

即刻除衫巡遊

單換tatum

AD以前個樣真係好毒 成個ON9仔

唔係籃球撚
jr smith 條七頭都有ring?
有無天理?

最大36分cup到得21分

啦啦隊隊長

點解呢個timeout咁撚耐

老細要佢出

成世抬唔起頭

老老豆豆
DG 3分唔準都仲有防守
kuzma真係乜柒都無 廢到一個點

我開po就贏
代表咩

成村反湖出嚟跑出旺角都似

點解kcp咁耐無出

唔早d開
Dns

解散算啦

green尻上

教練忌才

諗起kobe
想哭

Riley型撚到。。。

Viu tv 會唔會播埋捧盃架？唔播要搵定link

古狗好頭好尾，拎埋個champ
下年連埋green 躝啦

入咁多分，下年份人工好難傾，控制數據

17 times 17 times la lakers

真 同屎線一樣時間 24-25
古狗都18

Pat Riley 同 Jeanie 有冇做過愛

KCP再係咁勁無錢續
收左佢都岩

大3元 完了

Green超越可愛了

奶西

而家先出kcp

AD得番隻左手同個頭冇事

阿媽係咁屌鳩古仔

上場破左mamba jersey個不敗金身豪比你地 橫掂得番呢樣可以拎黎J

繼續J熱血，冠軍我地袋thanks

拿拿聲贏多年超波士頓啦

好期待湖人頂champ cap

0 to 大三元

爭一個TO大四喜

倒水

有冇人真係同我一樣 ,有d 想屌 Jeanie

phil同佢做過愛

LBJ to +1

阿姨我不想努力了

lbj 玩鳩ad?

扔乜鳩

條奶狗真係全力要搞到AD出醜

On9仔

It's over

AD開心到呢

屌你冇得0 to了

RR9勁撚到

佢ex 嚟㗎喎

暫乜春停 快手完啦仆街 阻撚住地球轉咪vogel呢d

好好地交個波唔得嘅

成隊開始笑了

係都要整色整水

今日全靠rr9

其實個波抛得幾高又慢
我覺得係AD反應慢咗

準備搶冠軍產品

同幾十歲牙伯搞野係咩feel

每個play妹24秒都贏啦

占 AD kcp

我覺得真係要比埋ring雞塊
呢隊波幫LBJ解決咗好多麻煩

嗰時cctvb都有播
我諗應該都會播掛

上場臨尾都唔出佢 抵死

隻腳傷左

我哋等咗幾多年

十年

Finally!

Lbj 又開始妹剩一秒傳炸蛋

十年冇得買
今次一定買返幾樣

作為12年湖迷表示

4分鐘倒廿分

04開始睇
都幾唔容易

我20年

開心見到 Rondo 同 Butler 今個季後賽一齊成功洗底

吹到畢拿變超級巨星未
次次輸波都打成咁

= ="

拍乜撚板 多手

咁都唔比？

有冇得一齊買

咁都T foul 個球證都好憎lbj下

咁都T foul

咁都吹

我睇Magic大

多手猩

笑咗

下，一定T架wor

吹乜

屌有冇咁on9

點解個回顧組合冇KOBE同家嫂

繼續吹

LBj玩野

球證買左熱水

fmvp?

蓋清？

人去樓空

細個睇亞視播NBA到宜家

你真唔真呀

我真係睇Eddie Jones 同選Kobe 第二年開始迷

High撚咗

Lakers championship

Tony brothers好憎共占 似追人吹多啲

Fmvp冇得爭喇

仲吹乜 垃圾ref 熱水都想快d完

驚我會喊

又吹，贏西到咩屌

AD 真係由心笑出黎

屌
係咁刷數據

好撚柒

Ad笑曬

冠軍啲goods多數幾時會release?

有無人睇 Mikan 大

即刻

Butler off

心諗之前7-8年打咩鳩

垃圾時間了

AD已經忍唔到個笑容

我想睇下jr 同猴

可唔可以俾個timeout 我去廁所！

BAM d數據拍得住詹

廢老FMVP

投降了

佢終於痴到個冠

完了

以前睇George Mikan好好J

出猴啦

我係唔撚會尊敬jb呢條撚屌

champ 了

年年俾curry追住打

Cook Duddley

啫係又要一完上網搶

鳩打了

JR又一冠

收JB

Kobe this is for you

出字母弟啦

猴 字母 cacok jr 呢

今年curry, kd齊收皮。占士成最大贏家

舉白旗了

DW

Toilet時間

ad 冇fmvp了 lbj數據太癲

起左雞皮了

哎呀眼濕濕呀屌

勝利三人組

癡你老母咩弱智仔

太易玩了

終於有啦，唔洗場場都聞晒氣咁

Lebron 又刷分

咁講真 LBJ 係打得最好

唔出麥基

最尾hea打

Lakers Champ

痴你老母咩太監

煮 猴 dudley

痴你老母

Lbj: kobe, this is for you

古狗 21min 2分1板 +2 第三巨頭

THT呢

倒返咁多分出去

等咗10年諗起早幾年個lineup都想喊

無AD的湖人西十
有AD的湖人Champ

兄弟個靈魂

咁都唔係痴？

但係同當年16 年反cup氣氛爭好遠

播晒頒獎

Kobe Would Have Been So Proud
This is for you

係lebron痴AD

公海狗好嬲呀?

無射錯波 可惜熱火太撚廢

口罩Jennie正撚到

Ad
奶
Rr9
卜
猴
禿
.
.
.

當俾綠葉玩下

佢哋身為頂級運動員都keep唔到副偈

老大

想喊

慶祝了

仆街喊了

Ad喊咗

kuz 奶到

猴

哭了

屌出公海睇下班on9仔谷住谷住道氣先

牙蛇可以射波既咩

猴咁都入

屌你老母 猴今場高分過古狗

Long3

VIU死左?

17 CHAMP！

仲入球三分添

刷分猴

JR SMITH

屌jr

字母弟有ring 了

Jr做乜唔撚著衫

笑死

AD喊到

JR 又除衫

AD

朗奶

屌你 猴活一分鐘就3分

無呀

會唔會fmvp俾jb架

屌 完全冇MOOD 真心

Ad喊到

we did it

Lakers

好感動

正常

畀猴活

9成係佢

佢先係3d

喺公司睇波好想叫出離

Championship

上場贏個feel會好好多

Rmbj陣間實話 This is for you my brother Kobe, you are the real mvp

好撚奇怪
個場冇觀眾

佢哋平時都成日唔著衫

Kobe走都走得安落

終於

件冠軍T好靚

pic pls

內部消息
FMVP係KCP

Fact checked

jr成功痴冠

我LOAD唔到

10年喇屌由每單垃圾trade 都J 終於奪冠

真係有啲想哭

如果真係作客咪又係咁

廢老：mvp留比字母啦，我拎fmvp

KOBE, THIS IS FOR YOU!

贏26分
24＋2

起屋企係咁鳩叫

Lakers Nation

我地福利好好 請加入我們

Finallly!!!!

猴有ring

this for kobe

個盒靚過個盃

真係多謝AD來湖送個冠俾KOBE

引入ad 第一年 就總冠軍

Rr9

睇返呢個 post 好感觸

第17冠

十年喇！！！！！

Lakers store 好似冇得寄香港

正

同綠軍打和了

無戴會仲正

禿銀

Adam silver死老母咁樣

聽日應該要掛8號
掛足24小時
紀念kobe

光頭佬

銀狗屌你老母

搞乜鳩張相四月既

銀：

Jeanie 真係幾好J

銀狗 dllm

Buy Buy Buy

字母弟：hello啊哥

冇人聽人銀講嘢

銀仔塊面黑到

green 衛冕冠軍

有冇巴打睇到喊，利申喊左。
2000開始睇Kobe，迷湖到而加。

邊個fmvp??

聽番英文台 viutv好煩

back to back

超勁

Rondo拎盃

死撚開啦Jr smith

JR以為你捧盃先

見到古狗就心煩

JR 第一個去拎

D green

jr ：選擇俾努力好

Danny Green just won back-to-back NBA championships, LEGEND.

ROndo拎先

Jr

認真古狗換到乜 2分1板

合理

無人埋去拎

我好興奮呀屌屌屌屌屌

真，第一個去掂

識跟大佬

睇到猴笑得咁開心都好戥佢開心

真 佢夠資格攞

成功為湖贏總冠軍

想高生睇到

邊個來

字母哥第一champ

沖左去廁所喊緊

喊出黎

Jeanie buss 想屌

我猢

This wallpapered

佢係唔係要退

下年再黎過
green 都為三隊贏冠軍

Vogel﹕「er … 」

好撚感動

Jeanie

字母哥同占士同時封王

有無人幫手較吓支mic stand？

vogel咁串?

D眼淚 積左咁多年
一次過爆

十年喇
中間仲有段黑暗期
要睇埋d咩蝦餃老母 殺鬼之類

戴口罩ok

想睇kobe恭喜lakers

fmvp比咗邊個
上緊堂

講左咩？

Ad

奶:終於可以出去教仔

Jason Kidd又贏

Loul Deng 見到都

未頒

Kcp

KCP

pelinka

Dg

Antetokounmpo有戒指了

Vogel第一年就冠軍教練

Vogel 鳩叫

Kcp fmvp

無觀眾好怪

Danny green

仲有俄佬

Young Meeks Boozer

not giannis

caruso 都有用過kuz

Bill Russell

mvp 緊係Antetokounmpo

奶fmvp

LBJ

你仲可以係下季Lakers salary cap見到Deng

有親屬

mvp kcp

奶

我都大笑左

開估

兄你老母弟靈魂

I grew up a die-hard, I mean a die-hard Lakers fan😭

ad打鳩佢

Lebron FMVP confirmed

LBJ FMVP

WE DID IT

女司儀都幾正

giannis 有無當家屬留係度睇波

有個staff好似啞狗

green: kawhi 都係有我先拎冠咋 而家知道邊個先係冠軍男人

屌
Ad無MVP

AD要走了

Silver this is for you

想要個case

Win了

唔好用狗同禿比

10年啦咁就

Rmbj 快d 死

斷手斷腳 日日柯爛屎

黑撚過力架

Ad 會唔會走

Kobe !!!!!! This is for u

ad

點解會係自己攞盃 , 銀仔唔頒俾lbj?

咩叫都有用過

影衰禿

諗起10年前中學考完試即刻跑返去睇
宜家都出埋黎做嘢

social distancing

屌rmbj又拿

因為冇7場

Cornoavirus

AD 係咪有少少妒忌

唔好尻啦 又大城市又第一年champ 你估個個好似kd咁玻璃

又自己拎

Jim Buss this is for you
Deng 同 Mozgov

好撚嘔心 食撚屎

AD講咩

仲後生，暫時仲活係偶像陰影下都無所謂

佢個仔做老闆真係收撚哂皮

Can't to get back home

bronny:

公海班儍閪潛撚曬

咁Deng有冇ring

奶話想快d番屋企

Lakers 三狀元
Howard AD拎第一個

Izone幾時出

ad話想走

係岩既, 只係有d尷尬

俾green隻佢

真湖迷表示

正常都佢攞嘅
雖然好憎佢

Ad永世做老二咪唔洗走lo😂 證明自己係carry但證明唔到係領袖

Ad個女都係連住眉

想屌閪

Caruso都係第一個

表弟可惜了

Trade green kuz

China this is for you

咁佢係得分手黎

我出左itzy 可以去睇下

lbj暗寸kyrie

教仔

好煩 去死

其實長留 Lakers 都佢話事

rmbj咁老都咁勁

好似話會比埋佢，但意義性少左好多

LBJ, the greatest of all time

保養嘅
同生化人未生銹姐

10年！

字母弟躺著champ 仲要攞希臘旗出黎, 字母哥依家咩心情

無觀眾真係差好遠

同齡有幾多勁到咁既等級

光榮

老大嘅回憶

係咪未提Kobe?

出現了果d含金量/艇鹿會贏 on9仔

咪撚再消費kobe啦

唔應該拎國旗，完全無貢獻

Kobe

AD提緊

提緊

提左 12 年olympic 同AD 打過波

嗰啲屌都廢事由佢哋慢慢喊啦

AD 老竇咁矮

kobe

做乜唔訪問古狗

科比

25狗

訪問rondo

唔訪問rondo？

DG 好似消失咗

影緊大合照

佢消失左好耐
Btw左下角

遂個問好無

都係記者提出黎比佢答

This is for you Kobe

終於完季

之後啲訪問

跟住下季要買番啲好啲嘅射手

This is for you kobe china

Caruso 苦盡甘來啦

最已陣 danny green kyle kuzma 屌打herro duncan

rmbj仲大把貨

JR又助皇上奪冠

下年勇 籃網黎料

我朗終於拎冠

佢係有mvp實力
但處理夾擊 仲差少少
呢樣佢可以進步
佢有時會打得好軟
不過最緊要唔好傷就得

苦等10年
Champ!!!!!

bubble out

Jr貢獻大d定侍仔

Lebron 全票 FMVP
AD 一票都無

2020 一定係NBA史上最難嘅一年

Jr 起碼有出過場

個球場直接變細路遊樂場

開link準備睇香檳

恭喜湖人
KOBE!

trade 到呢兩件 我諗潮人成日火力全開

YouTube ?

"I want my damn respect too."
–LeBron James

反廢老 結果廢老Carry 內心很複雜

Jj reddick 好岩我地下年

望住magic打highschool到宜家

又老人院⋯⋯？

你book部巴士點？

irving 話你知領袖唔易做

So?

拎過啦

終於 等左咁耐 見證住後kobe時期連垃圾都j一餐 班球員贏場波打晒j咁 再到養星 有好高期望但不似預期 再到衣加奪冠 可惜嘅係kobe已經唔係度

廢老完成333
歷史第一人

佢要向生化人學多啲養生
同留佢雙腳好似比高中仲幼咗

屌 奶場場刷三雙

終於贏到
LBJ都證明到自己係greatest laker ever
GOAT!

Jr ig live

少主唔撚好波？

仲未播香棕

等左佢好多年再拎

等睇 Mcgee Youtube片
頭先又見佢拎住個盃拍緊, 真係轉做youtuber

檳

詹同畢拿上場都搏到盡 但詹今場仲有氣有力 真係唔服都唔得

LAN

仲有木狼塘鵝 揸住成手好牌準備上

勇就應該黎料

網就唔知kd復原到幾多
仲有nash搞唔搞得掂個更衣室炸彈

佢真係買返嚟搞笑

準備又要買多件Kobe / 我朗 / AD /

睇球員自己直播

有冇ching見到ad喊 都有眼濕濕

始終後生果時太多更衣室問題
同埋有奶呢啲成績嘅人係陣中 佢會服啲 但奶又有啲服佢嘅能力

冇

有高清圖未

始終上場傷左
奶自己一個打刷咗好多分

你覺得少主衣加有幾好波

題外話
Rondo綠軍同湖人呢2個champ都係球會第17個champ

木狼？

Lbj finals stats 好撚恐怖

jr 痴冠好肉酸

係

真係playoff rondo今日個冠佢好大功勞

Bjai

單以體育角度嚟睇真係值得學習

猴哭了

養生係好事
由其係唔爭常規MVP
我講佢軟係 有時對住
某D對手 唔會有 我要食硬你果種心態
不過都有可能係長期傷 搞到咁

奶共廢老雖然成日俾人話
但係騎開始 佢真係有種
自己唔會輸俾任可人既心態

終於成功救贖，只可惜kobe唔喺到

佢堅喊

猴留隊吧!

猴直播喊到仆街
狂叫dun give up your dream

岩岩講講下係到喊

禿由G league打到Finals正選

占真係體能怪物

原來佢今場正選 冇睇頭兩分鐘

依個真 痴線

猴真係浪子回頭最佳代表

猴之前仲傳佢唔肯打playoffs
到時真係後悔一世

LBJ FMVP!!!!!!
好感動

得29人

巨頭

danny green 都係差唔多

AB0有無戒子

奧蘭多愛情故事

猴拎冠
仲要喺奧蘭多

GREEN 同時3隊冠軍 有冠軍命

佢呀哥表示

晒氣啦木狼講咗幾多年

今次奶真心服rondo ,由敵人變隊友 堅勁

靈堂射手今場入左幾多分？

做人真係唔使有實力
有運氣已經夠

所以我已經起咗你底
得1個香港人名

應該有既
常規賽都做到野
屋企原因去唔到bubble遮
情有可原啦

仲back to back champ添

佢冇實力就唔會場場都出20分鐘啦

占士既自律，對身體既保養
係真心冇得反

邊到有得搶

湖除左猴 仲有邊個直播緊 想睇更衣室

KCP 第三巨頭

今年算係夢回魔術

好唔gur rubbish green 有ring

咪玩，當rondo死架咩

爭勝心， 佢話打埋呢場， 下個禮拜大把時間休息啦， 洗鬼場上抖

估唔到大家季前鬧得最勁點解簽KCP,

今時今日季後賽係打得數一數二好個個

開季已經講緊反kcp = 弱智

下季換少煮回家吧

LBJ > AD > Rondo > KCP > AC > ALL > 古 >>>> DG

開Bubble 前 GM話有

猴今季洗底成功，金塊series好大功勞
浪子回頭

為左增加含金量同收視
銀仔會急call快艇公鹿黎同湖人三角賽
之後先頒真正既冠軍

Troy Daniels 都應該有？

COOK

原來熄左

下年如果表弟滿血回歸就好了

唔計人工既話，一定係DG》古狗

公海班反猢仲有咩野講

你口講光復香港但係睇湖人

有啲掛住甲甲

蝦餃老母今日絕殺

中產簽滿血表妹

猴好high
食緊雪卡

GREEN 要再見了 感謝你呢季努力

佢張約係咪可以trade到?

型到

回家吧

拎冠=開香檳食雪卡
定律黎

有冇link

上幾個post 有條友話RR9 唔like rmbj,,
明明人地場場都攬下...
今場仲特登落場前走去搵RR9

谷咗好耐

RR9一定唔鐘意RMBJ

comment section最頂個russellozil咪係囉 名都出埋

今日真係捱過10年黑暗期，苦盡甘來

如果你睇到就好喇

朗隊

係咪第一個黃綠 都champ

佢哋兩個應該就唔會come back

展望下個10年

變廢中

牙叔

好似第2個

又係時間睇下點補強

佢係咪都會有份

少煮回家吧

你老母就痴 生你個on9仔出嚟

大摩？

唔知Lonzo同Ingram有咩感受 湖換AD一個入唔到playoff變champ

細摩？

好想喊呀

希望可以搵番呢堆人黎做下訪問

下季幾時開始 有消息未

Morris twins
Antetokoumpo twins
有無字母哥version

佢哋打到Luka咁咪唔洗trade

Thank you Danny
now go to hell

未有

公海咬緊Howard矛唔矛

無㗎喎咁真係AD一個>>>>>佢地

公海班人仲係到講湖一早已被睇好

唔知會唔會簽番猴

班友講到湖人組隊添
又DH又RR9

好撚賤 奶共拎住fmvp cham 係AD面前跳舞

希望佢留

冇咩感受 只係樣貌唔夠Kuzma 靚仔 冇得留低

AD神獸嚟，真係冇得比

Lonzo 擺明靚仔過古狗

果啲傻閪黎
(不過唔知係咪蝦腸)

kuz同ingram互換就真係有未來啦

睇完playoff 真係情願要ball 可能hart都好過條古狗

咁BI死得啦..

RR9 + DH份約平到閪咁真係好好J

矛
湖人黑哨占狗死flop狗
利申:已champ

猴個時都冇人要

古狗冇人要先留到隊

Howard係茅到仆街

認真rr9 key ball，好好睇

上年明明笑緊洛杉磯老人隊由班傻鳩haters繼續呻啦

兩個都生涯尾段啦
仲要猴因為心態問題做咗幾年人球，一個更衣室炸彈

唔輪到你揀
人地要ball同ingram你都冇得唔俾佢

佢隻西手抽完人水成日扮無辜

見到禿捧杯好開心由g league打到拎冠

梳 睇錯以為係丹

Spo攬住vogel講野笑哂口咁
好似講緊：點呀，我個SSR ac正唔正

冇G league未必有今日嘅佢
正如猴，冇前幾年經歷都冇今年嘅佢

rr9 netball

how to win NBA finals: put Caruso on starting line up

MYBOY 搶口到

等陣激嬲左字母FA唔肯黎

字母去勇

湖人，終於冠軍。

Mike Harmon
估中東西決

RR9 會唔會退役 做助教

B2B 的話Lbj ad 掛波衫了
不過原陣就misson impossible

但估錯Finals

串撚到

返嚟簽一日contract跟住退休?

唔好啦屌。。仲想睇佢一路打一路屌

已經勁啦 你會估金塊熱水些路迪？
公馬都唔估 大飛唔估

佢打法多一兩年lead 住後備唔錯

有個估撚中晒四強 幾有料

你估AD會好似Kyrie 同 KD 咁成日妒忌自己隊友咩？ AD 本身就係想同LBJ一齊夾先去簽Klutch sports. 基本上LBJ AD 同 Curry呢類型嘅球員都係唔會介意自己隊友贏

今場上半場見到RR9 d 火真係好滾動
個決心同個勢強到痴線
真係好帶動到成隊波

佢值得更多真心，控球黎講佢真係數一數二

可以同CP3平排既一個

好喜歡朗度

十年真係唔容易

起碼湖人都復興到，你望吓曼聯

B仔至少打返起入埋all star 佢冇乜損失

年年柒新野都好難架

我諗湖人dup返再復興曼聯都仲未後興到

字母已在陣中

字母有話會離開公馬咩

木狗蘇狗躝啦

格狗躝先

又贏冠 易玩到

一開頭d 人話唔底換

Kd rmbj都講過唔會走

睇湖人，經歷過Kelly同sacre時期，睇曼聯，經歷過麥尼亞、布力奇時期，真係唔撚易

Pg 7換1呢

喂呀 又binc

final 全錯有撚用

Jason Kidd lost to the Lakers in the NBA Finals.Jason Kidd beat LeBron to get his first ring. Jason Kidd won his second ring with the Lakers and LeBron.

不要再講了

疤狗 福狗有價都好賣

普巴上年有價都唔賣

買隻廢柴龜

當年因為迷Nash先轉做湖迷 我都唔明自己點解可以睇到今日

今個PO
共占同AD 表現係叫穩定地好
不過最開心係睇到RR9
成個PO勁多次重要關頭企出黎拎分 剷入去 3分樣樣有
仲要有埋第4節進攻板
SEASON平時既防守黑洞走甩人完全無哂
今次PO仲要有時GUARD埋對面最勁果個偷埋波
真心佩服

今年含金量幾高
從湖人用全隊去換Ad
再係自由市場執棄將
磨合到完美嘅化學作用
到最後戰勝黑哨
湖人好嘢

rondo 的確係值得拎，猴就。。。叫比個安慰獎啦
danny green 真係。。。。唔知講咩好

條友都唔係路
依家個心分分鐘漂左去蝗

之前曼區仲有好撚多人幫佢護航
唔撚去算

冇主客場純粹實力比拼

都係個句
前世唔知做錯咩
今世先會捧湖同曼

人哋話垃圾冠嚟

想聽猴有咩想同kobe講

上個星期先講完想同廢老打多9個final..
又係咁鑽佢表到好多打法,保養既意見佢令佢表現愈黎愈好...

唔明啲人點解話今年易打過之前
尤其湖塊series話湖唔洗作客高原
大佬呀隊隊都易打咗架啦

戰勝黑哨

屌 好撚多太監呀

chill到

因為專登揀波打想走

我諗俾著早兩年，AD 上場撞個幾下已經報銷

屌 年年冠軍都有人咁講架啦
理得佢地 贏左就係贏左

出面公海仲多

曼都唔求攞幾多冠，踢啲好睇嘅波我都老懷安慰

rr9今場好有霸氣

問題係 ball 要球權，kuzma 唔痴波打，lbj 梗係揀 kuzma 啦

原來連登咁多曼湖撚

呢度都隨時20個

明明開頭仲傷緊，但係復出之後好有活力

我湖總冠軍

今年要清kuz green

曼今季有頭十我都收貨
利申捧湖曼

朗隊真心勁

仲有氣運

Cp3係勁 但黑仔

LBJ得返1+1trade到啲咩

表弟有Ring

少煮

我直頭想佢護級算

一日未去到護級一日都永續木狗

其實都咁，會唔會照常parade

Rr9係有冠軍命 但生涯傷太多 起落太多
Cp3生涯平穩好多 但冇冠軍命

Ball復賽之後表現唔係話分分鐘比人賤賣咩

無BALL唔會有AD, 點都要走

i know that feel bro

但係燈左final 個2隊

黎緊有無得換番波仔番黎

要心好過ball
心至少可以向3D發展

cp3 要人工 唔要champ

ad想跟lbj
lbj走佢隨時走

講真，其實帶領3隊拎到總冠軍真係一件多麼困難的事，有時你可以話佢失準，但佢無放棄過，幾多批評對佢都係努力既動力，希望大家可以respect下佢，Danny Green

Kobe 係湖人大球會唔會有垃圾 但轉隊真係會勁多垃圾 好似熱有獲迪bosh 騎有love同榮 湖有ad 同一堆老人家

諗諗吓

塘鵝放早一年

我猢舊年係咪贏到

忍咗成季都係咁，快啲去死

Oneal走咗之後嗰幾年

魚夫 奧當勁過榮同love啦 係碼唔會雷

有無機過兩年完約黎痴下ring

猴攞到都算啦 佢個打法都係唔岩現代用
除非set 好多戰術打 如果唔係都好難有作為

舊年Lbj 傷左，宇宙勇未解體，綠葉未成形，點贏？

想買佢波衫 但係唔知點買 好似唔寄香港

AB0有冇介指

佢地:明明奶自己一個都入唔到playoff，點解唔係奶轉ad

想知Bradley會唔會有ring
打season打得好好 佢又無social media

隊內對抗賽都有份出力嘅

fisher 04年走埋，係07-08球季先返湖人
真係得odom，戰績都係差，但唔會差得過早幾年

無計 湖人揾佢嚟

係時候清走d垃圾了

功能性球員
留佢對某d球隊會有用
但一定要低薪
除非打到冠軍都係對小球陣容就冇咩好講

有，Rob講咗會俾

cousin ab0 troy daniel jr waiter cacok呢啲 都應該有ring的

真係唔明nash黎到湖人都冇咩波到
之後又冇nash風格

ab0 cousins deserve一隻戒指

宇宙湧
kd會喺打
火箭嗰時受傷

得返kt curry 唔驚

Danny Green deserve去死

但湖真係入到po成個局勢又唔同了 未必箭打湧

下年可以試THT 啦
green 狗快躝

冇咩留意cousins
下季如何

真係嚟退休

想知無kd 既勇士,同湖人邊隊勁d

湖

有

我曼

屌 睇錯以為講緊rmbj

贏咗完全冇乜特別興奮
對熱，贏係應該，輸應該去死

屌 我都係

由於塔克的年紀過小(2000年11月25日出生)，還沒達到美國法定飲酒年齡，他被不允許喝香檳慶祝，隊友們為他開了一瓶橙汁。

會員明明如月何時何掇一係弱智占迷 一係引戰狗

大家唔好再理咁嘅傻鳩

真

占士今年算大收獲
自己拎champ+fmvp
痢記又champ
win win

迷占都唔得

好窩心

咁唔係淨係睇個final既 打西決猴好比力喎

拎冠都唔比j

冇佢McGee 仲俾Jokic強姦緊

諗返起11年輸俾小牛 phil唔教 12組f4搵左件Mike Brown 唔知打乜春普林斯頓戰術 廢到抽筋 之後搵黎Mda 成班老野打跑轟 kobe大傷完 f4散哂 呢段時期開始惡夢

troy去咗金塊喎

00年睇到20年
呢一冠真係最冇feel

畫面靚到 不過換轉唔係共占會再靚啲

唔係JB 燃燒生命搏左2場 一早比人橫掃

細buss唔讓權搞到咁

12年年尾Phil Jackson想復出

簽俄佬 Deng

點解我數極都無4星？

Anthony Davis FaceTimed his ex-teammate, DeMarcus Cousins, in championship locker room tonight. Cousins is eligible for a Lakers ring.

Boogie

Anthony Davis on how he might handle his potential free agency: "I have no idea." AD then adds, "I had a great time in LA this year. It's been nothing but joy and amazement. Over the next couple of months, we'll figure it out. I'm not 100% sure."

Magic 個大傻鳩

holy
ad, please stay!

應該都會有 好似係

who

簽俄 Deng 未係佢管
Magic係賣dlo jc

Rr9 dh12 ad

RR9 Howard 都計埋入去？

咁佢做得好

頭兩個講緊十年前？

湖人fans對rmbj呢個偽人權鬥士帶隊攞冠軍有咩感覺

打過asg都計喇

AD點會唔留
一日有占AD 100%唔會走

以後無就笑詹淨係識打東岸就真既 難怪佢話要respect

有冇高質手機wallpaper
好多LBJ獨占
起碼都加返個AD/rr9落去牙

有占應該唔會走，點都博次back to back, 應該唔會好似kwahi 咁

走乜尻 諗唔到仲有咩隊岩ad
Rmbj退 ad就係大佬 la未來係ad

隊巴留低咗Quinn Cook

THT

對面AI又計唔計星 拎過FMVP
D Logic真係笑撚左

RMBJ 可以代表我
幫我為潮加一點冠軍

終於蠃啦

有幾多個首奪ring?

你地話要送走lbj麻

Lbj mcgee smith rondo dg 以外

去大飛了

仲有牙煮

球星一定係架喎 不過唔係巨頭渣麻

vogel 都係首奪ring

無Rondo champ唔到啦今年
一無LBJ隊波散到

你計下幾耐冇入過all star

計埋Kidd Antexxxxxxx

熱火有Dragic Igoudala Butler Adebayo 入過all star 唔計四星牙

由lebron is a bitch 到抱抱，哭𠹌左

可以俾返件23 AD著未

可能只係計AI 唔計jb

AD係咪要走了 挽留

但都係bitch

係 要搭飛機返LA了

呢啲天才定時定候bin下就岩

上年未有 ad 仲係得 rr9 rmbj 其實都應該勉強入到playoff。不過季中傷左rmbj 即刻收皮

Morris同字母終於有冠

巧kai心

留意d應聲蟲狂J jest west

話ad走果d都係on9黎

lbj兩年後退休就係ad嘅世界la

簽1+1 兩年後芝加哥就係AD既世界

如果唔傷 我都唔睇好湖走得遠 太多需要持球進攻 又Rondo 又RMBJ 又Lance Steph 又Brandon Ingram

加埋個傻閪版少帥

小朋友

好大機會當冇咗件事

lbj 2年退唔退到
咁fit 真係分分鍾打到40

留喺la點都好過去Chicago掛

咁熱水2古 艾迪巴約都應該計星

揮手

盲反撚話睇唔到

今場都揸住脾罅到完場 個傷難搞啲

人球垃圾打返起就星
咁熱火咪個個rising star

話ad唔走果d都係on9黎

唔走唔通留係迪迪尼睇米奇老母咩

跟錯大佬

淨係睇左上半場唔覺佢揸jj
下半場係咁揸？

Done nba champ next target bronny!

next week injury report:
Lebron James (broken wrist)

cousins下季其實點

LBJ 返去教仔了

仲有個冠軍教練

成日個句

咁撚勁既不如同佢愛隊換人囉

咁細個食煙抵打啦，學下老豆後生個時醉心籃球好過啦

Vogel: 今次到我有LBJ

有個又老又傷版lbj都贏

應該又係groin
呢個位好難搞

有無手足記得季初d 悲觀撚 幾柒

老豆無錢就打籃球jeh
d錢幾世駛唔完，梗係日日stone

兩隊人馬除Lbj ad 同 jb bam，其他互換
都係lbj同ad贏

睇到佢兩個而家同猴一隊
由東岸各為其主打生打死變一齊拎冠

Sorry

西決收貨個d傻仔

搶口講句 隊史第十八冠一定係塞爾特人早過你地攞安爺爺執兩執就可以踩扁你地

我再sorry

成日講JB勵志
卡禿咪仲勵志

如果齋ad 換bam 就好有趣了

到時先諗下年都唔到呢兩隊拎

冇追post
但唔多覺太監露個龜頭出黎

咁咪好囉

太監心知而家係ad既球隊

個個都hi大咗

Sor鳩囉，我係個d會覺得波特蘭雙槍會黑8、
過唔到雙mvp火箭、油雞治含撚仔反cup、神之子熱血反cup既會員

牙叔由g league打到nba final正選 我諗佢應該發夢都估唔到

太監不嬲都有， ad本身已經係太監

上天公平，頭髮換正選

D悲觀撚去哂邊

想奶粒lin

咁唔洗打，邊隊有3就贏

牙叔真係好勵志
GLEG > 雙向 > 轉正 > 收平D留隊 > 第N人 > 決賽正選

The real Greek Freak

仆街又哭撚左

仲喺度嚟緊會驚ad唔留低

同問 想要rr9 wallpaper

阿姨，我不想努力了。

廢綠換beal有冇得諗

真心好撚正
好想同佢過夜

我都直接話佢係假膠黎

28m 要Green + 13m人

24小時內
湖人追平波士頓
拿度追平費達拿
咸美頓追平舒密加

古狗屌老閪

搭Kuzma加選秀權啦起碼

同過中女同事出trip
可惜我太乖

無得諗 dg 見哂底 邊個要

咁我估留到人簽到grant都已經好好

其實睇返DG又真係唔算好差，3 pointer wide open 35% open 37.5%但個印象好差，講真佢每場穩定貢獻吓10分已經夠

Kuz再單換埋 Holiday

Benz太撚勁

一早買左
成日著

bam 今年都係all star黎..
佢地又唔計?

想custom KCP，有冇團

你買danny green

買咗啦想整多件

一定好型

喺街見到勿相認🙏🏿

我都有件

我黑city

我主場

希望ball回歸我湖同AD連線

我哋真湖confirmed

有無諗過你唔乖都一樣

好彩佢乖咋，如果唔係坐緊監

1001諗topic

快啲開新post

超想要rr9 可以點搞